如果你有絕對嘅武力你會點？？

無人殺得死你，而你有能殺死全世界所有人，假設係神賜畀你嘅能力，用嚟做壞事會有報應，殺三萬警察同高官唔算做壞事

FF少陣先

拉

對唔住，下次唔會

天人
用武力介入世界所有紛爭

無必要拉，個post好有意義

揾樓主練吓手感先
我就係新世界嘅神

睇鋼鍊fa就知

屌女屌女屌女

冇咁多如果

唔會殺佢哋
要佢哋長生不老健健康康
終生赤裸而活，圈養如畜
要佢哋無盡恥辱，生不如死

參考呢套
重生後無敵, 逐個仇人玩到殘為止

渴望复仇的最强勇者、以黑暗之力所向披靡

回復術士的重啟人生

呢套都係仆街嘢嚟

返工